「一哥」下月中退休 鄧炳強接棒做[一哥]

內容就唔post , 入面啲用字愈睇愈火 dllm
簡單講就係鄧炳強下個月做一哥

第一 我地有無辦法 or 做啲野 令條扑街唔好咁輕鬆做到

第二 劉業成，拍拍屁股想走人，同埋隻垃圾聰有無人做左野，send to 美國做制裁名單
e.g. Mr Yue 開名屌柒佢

盧偉聰（左）、鄧炳強（右）。資料圖片

原文刊於《星島日報》

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

盧倭聰同林鄭都係傀儡
2哥呢d先係要落重點

新治安2019正式上映

是撚旦啦，3萬狗隻全部要清算

推

正式警黑一家親

見到另一個post 既字眼， 就眼火爆
你地仲要推果個post

有無見過藍絲page 會形容我地係"激進示威者"
全部都係用暴徒來形容

貼圖係咪違返禁制令？

反

我屌佢老母

最港最大黑社會上線啦

有分別咩？

i mean 我地出來屌佢又好，搞場大龍鳳又好
無理由俾佢咁順利坐上去

示威只會升級，直至鄧炳強坐監！

發覺個title 都唔好
.應該叫 香港恐怖組織大佬換人 鄧炳強接手

佢2個離職，林鄭走埋
所有責任佢地孭
其它人諗會住冇事
香港人唔會放過你

依班扑街唔坐監根本無天理